\documentclass{translation}

\title{Memorial MG}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{002.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{002.jpg}\\
\midrule
この本はマタハリ×ぐだ子本です & This book is a Mata Hari x Gudako book. \\
百合/成人向要素があります & There are some yuri/adult elements. \\
少しでも楽しんで頂けたら幸いです & I hope you can enjoy it at least. \\
にらたま/せきはら・広人 & Niratama/Sekihara, Hiroto \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.jpg}\\
\midrule
描き下ろし & New contents \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{MG-001}

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
スタスタ & step step \\
これで調査は完了だよ　お疲れさま & With this, the investigation is now complete. Good job. \\
マスターどうかした? & Master, what's the matter? \\
い…言えない… & I... I can't say it... \\
……なんでもない & ...... It's nothing. \\
調査でマタハリちゃんが & That during the investigation, Mata Hari-chan \\
男の人と仲良くしていたのが面白くなかったなんて… & was befriending a guy which made it uninteresting, or anything like that... \\
のみにいきましょ & Let's go for a drink. \\
もしかしてやきもち? & Could it be jealousy? \\
ど…どうして… & H-... how... \\
ふふっ & Fufuh \\
私に隠し事は無駄よ♡ & It's no use hiding things from me♡ \\
プシュ―― & psshhh \\
マイルーム & My room \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
ごめんなさい & Sorry. \\
マタハリちゃんだって頑張ってくれてるのに… & Mata Hari-chan is doing her best, even... \\
気にしないで? & Don't worry, okay? \\
ふふっ & Fufuh \\
…怒らないの? & ... You're not mad? \\
ええ　マスターも私の感情よんでみる? & Well, how about master try reading my feelings? \\
えー…わからないよ & Eeh... I wouldn't know. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
すわりましょ & Let's sit down. \\
仕事だからやるけれどあの人と居るよりも & I do it because it's my job, but rather than being with that person, \\
マスターと一緒の方がずっと楽しいわ & it's much more fun to be with master. \\
ありがとうお世辞でも嬉しいよ & Thanks, it's flattering but I'm glad. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
ちゅ & peck \\
本当よ? & Really? \\
じっ… & stare... \\
ねえマスター　いま私が何を考えているかわかる? & Hey master, do you know what I'm thinking right now? \\
えっと…魔力が欲しい…とか? & Umm... that you'd like mana... or something? \\
ほら! & See! \\
マスターも出来るじゃない! & So master can do it too! \\
それじゃあいつものからね & Then, let's start with the usual. \\
う、うん & Y-, yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
んっ…ーー & Mmm... \\
さわるの & You've gotten good \\
っ & gh \\
上手くなってきたじゃない & at touching, haven't you. \\
ぴくん♥ & twitch♥ \\
っ♥ & gh♥ \\
ん…っ♥ & Mm...♥ \\
んんっ♥ & Mmm...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
っ…ーー & gh...―― \\
ふるっ♥ & tremble♥ \\
マタハリ & Mata Hari- \\
ちゅー & peck \\
ん & Mn \\
ベッドでは & In bed, \\
マルガレータって呼んでって & call me Margaretha. \\
いつも言ってるでしょ? & You always say that, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
呼んでくれたら続き手伝ってあげる & Call me that and I'll help you with the rest. \\
っ…ん & gh... mn \\
呼び慣れないからなんだか恥ずかしいよ & I'm not used to calling you that, so it's kind of embarrassing. \\
あら今も充分恥ずかしいことをしていると思うけど? & My, I'm sure you're doing embarrassing things plenty enough right now, aren't you? \\
う… & Uuh... \\
…マルガレータ & ... Margaretha. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
はぁい　ご主人様 & Yes, my master. \\
すり & slip \\
ふふっ & fufuh \\
なんてね & I kid. \\
んっ & Mnhh \\
っ…あ & gh... ah \\
あっ & Ahh \\
ぴくん & twitch \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
ほら　自分でさわるの & Here, don't forget to \\
忘れないで? & touch it yourself, okay? \\
ん… & Mn... \\
っ…ん♥ & gh... mn♥ \\
ふーーー♡ & Fuuuuh♡ \\
びくっ & jolt \\
んあっーっ♥ & Mnaahh♥ \\
ぴくっ♥ & twitch♥ \\
っ…あ & gh... ah \\
っ… & nh... \\
ふる♥ & tremble♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
くぷんっ♥ & slurp♥ \\
んあっ♥ & Mnnahh♥ \\
びくんっ♥ & shudder♥ \\
っあー & aah \\
あ… & ah... \\
…あ & ... ah \\
んっ…♥ & Mmhh...♥ \\
自分で腰うごかしてみて? & Try moving your own hips? \\
うん… & Okay... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
は…♥ & Hah...♥ \\
んっあっ & Mnh ahh \\
ん♥ & Mn♥ \\
ふるっ♥ & tremble♥ \\
ぴくん & twitch \\
うん上手上手 & Yeah, doing well doing well. \\
あ♥ & Ah♥ \\
あっ♥ & Ahh♥ \\
あ♥ & Ah♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
ん♥ & Mn♥ \\
あっ & Ahh \\
っ…♥ & gh...♥ \\
びくっ♥ & jolt♥ \\
ーーーっ! & ―――gh! \\
っあ♥ & Aah♥ \\
ぞく♡ぞくっ♡ & shudder♡ shudder♡ \\
あっ♥ & ahh♥ \\
っあ♥ & Aah♥ \\
ぴくん♥ & tremble♥ \\
ぺろっ♥ & lick♥ \\
ぺろ♥ & lick♥ \\
んあ…ーーー♥♥ & Mnah...―――♥♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
かくん♥ & wobble♥ \\
あっ…ーー♥ & Aah...――♥ \\
はあっ & Haahh \\
かく & wobble \\
ぴく♥ & tremble♥ \\
ずる & slide \\
っあ…♥ & ah...♥ \\
っんあ♥ & Mnah♥ \\
っ♥ & gh♥ \\
ちうう♡ & suckle♡ \\
っーーーあっ♥♥ & nhhhh ahh...♥♥ \\
はあっ & haahh \\
はっ & hahh \\
あっ♥ & Ahh♥ \\
ーーーっ…♥♥♥ & ――gh...♥♥♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
びくんっ♡♡ & shudder♡♡ \\
あっーーーっ♥♥ & Aaaaahh♥♥ \\
はあっ… & Haahh... \\
っは…ーーっ… & Hhah...――gh... \\
ちゅ♥ & peck♥ \\
っん… & Hnn... \\
…は… & ... Hah... \\
ふにゃ… & fnah... \\
ちゅ & peck \\
っ…ー & gh...― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
じっ… & stare... \\
どうしたの?マスター & What's the matter? Master. \\
…今更だけどマタハリちゃんは男の人としかしないんだと思ってた & ... Maybe a bit belated to say, but I thought Mata Hari-chan only did it with guys. \\
そんなことないわ私の宝具と同じって言えば良いかしら & That's not the case. You could say it's like my noble phantasm. \\
ちゅ♡ & peck♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
…それって本気を出せば男女ともに…ってこと? & ... Does that mean that if you really want to... you'd do it with either man or woman? \\
…そうね & ... That's right. \\
こっ & D- \\
こういうのはわたしだけにして! & do stuff like that with only me! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
だ…だめ…? & No... no go...? \\
ぷっ & pff \\
今はマスターだけよ?安心して & I only do it with master now, okay? Don't worry. \\
これでも結構一途なつもりなのよ? & Still, it's quite a set resolve, you know? \\
ご、ごめん… & S-, sorry... \\
マスターったら本当にやきもちやきね & Master sure is a jealous one, eh? \\
そんな所も素敵よ♡ & That aspect is wonderful too♡ \\
おわり♥ & End♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{MG-002}

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
マ～ス～タ～～ & Ma～s～ter～～, \\
クリスマス会しましょ～♡ & let's have a Christmas party～♡ \\
はいっ　ぶどうジュース! & Here, grape juice! \\
よってるねー & Drunk aren't ya. \\
あ、うん　ありがと & Ah, yeah, thanks. \\
マタハリちゃん! & Mata Hari-chan! \\
これも渡そうと思って & I thought I'd give you this too. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
もしかしてプレゼント? & Would this be a present? \\
私は向こうで待ってるから着替えてきて♡ & I'll be waiting for you over there, so go get changed♡ \\
わーー & Waaah \\
アトラス院の礼装…? & Atlas Academy Mystic Code...? \\
ダヴィンチちゃんに預けたはずなのに… & I thought I left it with Da Vinci-chan... \\
ペラッ & rustle \\
下着はつけないで着てね♡ & Please wear it without underwear♡ \\
マタハリ & Mata Hari \\
くしゃ & wrinkle \\
ど…どういう意味なんだろう… & Wh-... what could that mean... \\
どきどき & thump thump \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
結局つけないできちゃったけど… & I ended up coming without any underwear... \\
落ち着かない…! & I'm so restless...! \\
そわそわ & restless restless \\
ひょこ & peek \\
終わった? & Are you done? \\
う、うん & Y-, yeah, \\
一応… & in a way... \\
どきっ & thump \\
するん & slip \\
私マスターとその礼装でクリスマス会がしたくて & I wanted to have a Christmas party with Master and the Mystic Code... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
手紙 & The letter, \\
するん & slip \\
びく & jolt \\
見てくれた? & did you see it? \\
っ…ん & nh... mn, \\
う…ん & Ye-...ah. \\
つつ…♥ & slide...♥ \\
ぎゅっ♥ & squeeze♥ \\
ありがとうマスター♡ & Thank you, master♡ \\
プツ & pop \\
あ、そうそう & Ah, right. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
さっきのジュースね & That juice you just made, \\
愛の霊薬が入ってるの & it contains an Elixir of Love. \\
あの時のー!? & From that time!? \\
えっ & Ehh? \\
さわっ♡ & feel♡ \\
ほらだんだん体があたたかくなってきたでしょう? & See? Your body is getting warmer and warmer, isn't it? \\
すり♡すり♡ & slip♡ slip♡ \\
っんっ & Mmhh \\
そういえば何だか変にあついようなー… & come to think of it, I do feel kind of oddly hot... \\
じわ…♡ & trickle...♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
はっ & hahh \\
っん…あー…♥ & Mh... aah...♥ \\
ひそ & whisper \\
ほら、自分でさわって? & Here, touch this yourself? \\
する♥ & slip♥ \\
そろ…♥ & slowly...♥ \\
はっ…ーーー♥ & Hahh...―――♥ \\
んっ♥ & Mnh♥ \\
くちっ♡ & rub♡ \\
くにゅ♡ & rub♡ \\
っん♥ & Mnh♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
はあっ & haahh \\
っあ & Ah. \\
っ♡ & nh♡ \\
あっ♡ & ahh♡ \\
つつ… & slide... \\
ぴくっ♥ & twitch♥ \\
くにゅ♥ & rub♥ \\
ちゅく♡ & slop♡ \\
くちっ♡ & rub♡ \\
手ついてて? & Set your hands down? \\
んっ…ー & Mnhh...― \\
かく & wobble \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
んっ… & Mnhh... \\
っはぁっ… & haahh... \\
かくん & wobble \\
はぁっ & Haahh \\
あっ…ーーーっ♡ & Ahh...―――♡ \\
ぴくんっ & twitch \\
はあっ & haahh \\
ちゅくん♡ & slop♡ \\
すり♡ & slide♡ \\
すりっ♡ & slide♡ \\
あっ♡ & Ahh♡ \\
びくっ♥ & jolt♥ \\
つぷぷんっ♡ & zoop♡ \\
～ハ♡ & ～Hah♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{031.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{031.jpg}\\
\midrule
っあ♥ & ah♥ \\
すり♥ & slide♥ \\
くぷんっ♡ & suck♡ \\
くぷ♡ & suck♡ \\
さす♡ & press♡ \\
あっ♥ & ahh♥ \\
っあっ… & Ahh... \\
すりり♡ & slide♡ \\
んあっ♥ & Mnahh♥ \\
くぷ♡ & suck♡ \\
きゅ♡ & squeeze♡ \\
ぞくっ♥ & shudder♥ \\
あっ♥♥ & Ahh♥♥ \\
はっ & hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{032.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{032.jpg}\\
\midrule
あ♥ & Ah♥ \\
んっ♥あ♥ & Mnhh♥ ah♥ \\
くぷっ♡ & suck♡ \\
ちゅく♡ & slop♡ \\
あっーーーーっっ♥♥ & Aaahh♥♥ \\
びくんっ♥♥ & twitch♥♥ \\
ぺろ♡ & lick♡ \\
―――は♥ & ――――Hah♥ \\
…っ♥ & ...nh♥ \\
はあっ & haahh \\
はっ & hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{033.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{033.jpg}\\
\midrule
ん?んん? & Mn? Mnnn? \\
もぐもぐ & nibble nibble \\
おかしいなぁ　あのジュース飲んだからかな… & That's weird. Maybe it's because I drank that juice... \\
あ & Ah, \\
えと & uh, \\
もうちょっと…その & I'd like to... uh \\
したいな & do it. \\
わー!!何言ってるんだろう & Waah!! What am I even saying? \\
………なーんて & ......... Just saying. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{034.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{034.jpg}\\
\midrule
マスターからおねだりなんてめずらしいわ♡ & It's rare to see a master be the one begging♡ \\
だってほら、あのジュース飲んじゃったし… & I mean, I drank that juice... \\
うふふ♡ & Ufufu♡ \\
最高のクリスマスプレゼントね & It's the best Christmas present ever. \\
愛の霊薬おそるべし…― & The Elixir of Love is a thing to be reckoned with...―― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{035.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{035.jpg}\\
\midrule
えっ!? & Ehh!? \\
愛の霊薬が効かない!? & The Elixir of Love has no effect!? \\
キミにはそういうたぐいのものはほとんど効かないのさ! & That kind of thing hardly works on you, you see! \\
なにせあの静謐の毒もきかないくらいだからね & Even the Serenity's poison had no effect on you. \\
そんなはずは… & How could that... \\
そうだなぁ… & Let's see... \\
あとは本人の思い込みとかかなぁ & I guess it's all in your head. \\
ピタ & freeze \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{036.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{036.jpg}\\
\midrule
なるほど　一種の自己催眠だね & I see, so it's a kind of self-hypnosis. \\
それならばー & In that case, \\
言われてみれば体が…― & If you put it that way, my body... \\
そーだこーだ & So on and so forth. \\
ーーーっ… & ―――nh... \\
もっと早くに教えてよ～～! & You should have told me earlier! \\
マタハリちゃんにどんな顔して会えばい～の～!? & How can I face Mata Hari now～!? \\
あはは　まぁ頑張りたまえ～ & Ahaha, well good luck～ \\
えっ?何の話? & Ehh? What are you talking about? \\
おわり & End. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
